Ustawa o drogach publicznych
============================

Repozytorium `Sekcji Prawa Otwartego <https://bitbucket.org/knp-sekcja-prawa-otwartego>`__ Kongresu Nowej Prawicy zawierające `ustawę o drogach publicznych <ustawa-o-drogach-publicznych.rst>`__.
